高登腦魔 同 連登腦魔 係咪同一個人設計？？？

💝 都係高登比較順眼 💝

返去囉

回家了

我重諗緊隻綠色嘢點會係連登設計……